一人一個想係endgame加既位

如果dr strange唔去玩水而係打埋烏木喉報番上次new york仇就好
加埋hulk banner打肥仔𡃁

elizabeth olsen打到d衫爛晒

全員圍攻thanos, sm到佢虛脫

內窺鏡鏡頭

Dr Strange多啲戲就正

Dr Strange 玩水之前開影分身打兵仔
teen groot 開AoE技控場

今集4條𡃁0發揮咁濟

有四巨頭連續技就好
當初復仇者1仲係佢地四個果陣有呢啲動作設計

CM 被屌打
眾Avengers教返佢
再比Thor串尻

Motherfucker一齊打仗

CA唔好老

好似X-Men圍天啟咁

最後片尾加stan lee簽名

紅女巫隊穿亡刃

Hulk故事線

最尾手套係Thanos附近得三巨頭同Captain Marvel同佢打，起碼多d人打啦

另外，返Asgard Heimdall又睇唔到有兩個Thor同Rabbit

仲有Black Widow喪禮

大戰War Machine, Kraglin, Proxima Midnight完全冇影

應該話似返日式

蟻俠捐入Thanos個屎眼

captain marvel條八婆比thanos一野力量寶石打過去嗰下好爽
強烈要求嚟多幾野

奇異博士用傳送門
界鳩 thanos 隻手
點知界唔到
變咗手錬

CA 可否不要老